Maar hier, Elinor kon zich niet afvragen noch de schuld geven; en toen ze zag, terwijl ze assisteerde Marianne uit het rijtuig, dat ze had gehuild, zag ze maar een emotie is op zichzelf al te natuurlijk om iets minder teder op te wekken dan medelijden, en in zijn onopvallendheid recht op lof.
